有無ching係syd 求救

有無ching可以賣一個口罩比我身上一個都無 後日要飛perth係ebay買左話30號寄到 但而家仲未到

有無ching可以救下我

求救

幫你推推
澳洲都搶哂口罩？

好早就賣哂

有無ching救小弟一命

去我大unsw medic department 攞

外人都攞得？

你unsw人嘅話去攞應該得掛

RIP AND I LOVE YOU 3000